大家係唔係已經忘記左「兄弟爬山，各自努力」

我地由6月行到而家，每個義士、每個手足點犧牲我地都記得，
721元朗，831太子，香港人係記得架。
成場運動堅持到咁內，係我地都揸緊個中指，不割蓆，不分化。

但點解而家日撚日都有人出post屌人唱歌，
一有人唱歌連登負面post就出晒黎，
又話咩行返雨革條舊路，又話當義士condom，
眾籌慢左小小又要出post屌9人，
我地雨革輸係因為我地唔夠團結呀，唔係因為唱歌呀！

唱歌可以凝聚民心咪繼續唱，
眾籌賀中共咪繼續籌，
和理非遊行咪繼續行，
勇武咪繼續勇，幾樣野可以同時進行架！
我地冇忘記到義士！
最後，我希望大家除左唱歌之餘，915可以行出黎，
話俾依個政權聽，我地未放棄！

五大訴求，缺一不可！
915銅鑼灣見！

推
呢排好多互屌post

唱吓歌呢d活動 可以團結到一班人 又增加歸屬感 唱完歌更有士氣去示威啦
重有一班人因為呢幾個月好大壓力 咁樣釋放下我覺得ok 唔通又迫到人去頂唔順跳樓自殺咩

最近分化post愈來愈多，姐係大家做岩左

不譴責，不篤灰，不割蓆

兄弟爬山，各自努力。

Agger

推

啱
兄弟爬山

天琦講過 唔可以教條主義, 信和理 ,信勇武, 信唱歌, 信9叫, 信連濃牆 全部繼續做, 持續俾壓力支共 林奠

條條大路通羅馬 , 兄弟爬山，各自努力, 不指責，不篤灰，不割蓆

眾籌慢左小小又要出post屌9人
=======================
雖然個post 係有屌, 但出post其實唔係為屌人而出
係因為想chur 大家未課金嘅快啲去課
今次真係唔完美、可接受、需要改善